[TREASURE MAKER] TREASURE討論區 (67) 年尾舞台安全大發！俾更多人認識寶石幼稚園生！

FIND Y음UR TREASURE!

TREASURE （韓語：트레저），是韓國YG娛樂於2020年推出的12人男子音樂組合，於2020年10月28日出道，成員包括崔玹碩、朴志焄、YOSHI、金俊奎、MASHIHO、尹材赫、ASAHI、方藝潭、金道榮、HARUTO、朴炡禹、蘇庭煥，12名成員均由選秀節目《YG寶石盒》選出。官方粉絲名稱為 TREASURE MAKER。

TREASURE - ‘음 (MMM)’ M/V

作曲家Asahi第一首官方發佈作品 오렌지 (Orange)

官方IG帳號:
官方TREASURE STUDIO IG帳號:
官方Twitter帳號:
官方TREASURE MAKER Twitter帳號:
官方YouTube帳號:

音樂作品

《THE FIRST STEP》SERIES

1第一張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER ONE》

發行日期：2020年8月7日
發行：
1. BOY TITLE

2. 들어와 COME TO ME

同名實體專輯6uo
TREASURE - 1st SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER ONE’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年8月13日
收錄：
1. BOY
2. 들어와 COME TO ME
+ BOY Inst.
+ 들어와 COME TO ME Inst.

*************************************************************

2第二張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER TWO》

發行日期：2020年9月18日
發行：
1. 사랑해 I LOVE YOU TITLE

2. B.L.T. BLING LIKE THIS

同名實體專輯
TREASURE - 2nd SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER TWO’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年9月22日
收錄：
1. 사랑해 I LOVE YOU
2. B.L.M. BLING LIKE THIS
+ 사랑해 I LOVE YOU Inst.
+ B.L.M. BLING LIKE THIS Inst.

*************************************************************

3第三張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER THREE》

發行日期：2020年11月6日
發行：
1. 음 MMM TITLE

2. 오렌지 ORANGE

同名實體專輯
TREASURE - 3rd SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER THREE’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年11月13日
收錄：
1. 음 MMM
2. 오렌지 ORANGE
+ 음 MMM Inst.
+ 오렌지 ORANGE Inst.

*************************************************************

成員個人/分隊音樂作品（官方發佈）
YEDAM Solo 歌曲

《왜요 (WAYO)》DIGITAL SINGLE
發行日期：2020年6月5日

BANG YE DAM of TREASURE - '왜요 (WAYO)' M/V

*************************************************************

成員介紹
CHOI HYUN SUK / 최현석

本名：崔玹碩／최현석
英文名: Danny
生日：1999.04.21
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：LEADER、RAP
綽號：奶崔、大哥、崔崔
代表Emoji：🐷
TR12代表角色：CHILLI

JIHOON / 지훈

本名：朴志焄／박지훈
英文名: Jun
生日：2000.03.14
星座：雙魚座
血型：B
國籍：韓國
出生地：釜山廣域市南區
擔當：LEADER、DANCE、VOCAL
綽號：二哥、熊貓
代表Emoji：🐼
TR12代表角色：ROMY

YOSHI / 요시

本名：金本芳典／카네모토 요시노리 / かねもと よしのり / Kanemoto Yoshinori
英文名: Jaden
生日：2000.05.15
星座：金牛座
血型：A
國籍：日本
出生地：兵庫縣神戶市
擔當：RAP
綽號：有事、王子、Dark Horse
代表Emoji：🐯
TR12代表角色：YOCHI

JUNKYU / 준규

本名：金俊奎／김준규
英文名: David (有時喺Simon)
生日：2000.09.09
星座：處女座
血型：O
國籍：韓國
出生地：忠清北道忠州市
擔當：VOCAL
綽號：樹熊、傻奎、金毛奎、天使奎
代表Emoji：🐨
TR12代表角色：BONBON

MASHIHO / 마시호

本名：高田真史帆／타카다 마시호 / たかた ましほ / Takada Mashiho
英文名: Mama (?)
生日：2001.03.25
星座：牡羊座
血型：AB
國籍：日本
出生地：三重縣鈴鹿巿
擔當：DANCE、VOCAL
綽號：高甜、Mama、真真
代表Emoji：🐹
TR12代表角色：MATETSU

YOON JAE HYUK / 윤재혁

本名：尹材赫／윤재혁
英文名: Kevin
生日：2001.07.23
星座：獅子座
血型：O
國籍：韓國
出生地：京畿道龍仁市
擔當：VOCAL
綽號：尹少
代表Emoji：🦁
TR12代表角色：LAWOO

ASAHI / 아사히

本名：濱田朝光／하마다 아사히／はまだ あさひ／Hamada Asahi
英文名: Arthur
生日：2001.08.20
星座：獅子座
血型：AB
國籍：日本
出生地：大阪府大阪市
擔當：VOCAL
綽號：阿鯊、HiKun
代表Emoji：🤖
TR12代表角色：HIKUN

BANG YE DAM / 방예담

本名：方藝潭／방예담
英文名: Kyle
生日：2002.05.07
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市麻浦區
擔當：VOCAL
綽號：小房子、GodYedam、Rockstar
代表Emoji：🦊
TR12代表角色：YE-DEE

DOYOUNG / 도영

本名：金道榮／김도영
英文名: Sam
生日：2003.12.04
星座：射手座
血型：B
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：DANCE
綽號：Dobby、Kim Dobby、魔鬼榮
代表Emoji：🐰
TR12代表角色：SOM

HARUTO / 하루토

本名：渡邊溫斗／와타나베 하루토／わたなべ はると／Watanabe Haruto
英文名: Travis
生日：2004.04.05
星座：牡羊座
血型：B
國籍：日本
出生地：福岡縣福岡市
擔當：RAP
綽號：MK溫斗、低配版GD
代表Emoji：🦙
TR12代表角色：RURU

PARK JEONG WOO / 박정우

本名：朴炡禹／박정우
英文名: Justin
生日：2004.09.28
星座：天秤座
血型：O
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：VOCAL
綽號：蒸魚翅
代表Emoji：🐺
TR12代表角色：WOOPY

SO JUNG HWAN / 소정환

本名：蘇庭煥／소정환
英文名: John
生日：2005.02.18
星座：水瓶座
血型：B
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：忙內、DANCE
綽號：SUPER KING COW BABY、牛b、牛仔
代表Emoji：🐮
TR12代表角色：PODONG

相關音源節目現場/錄影表演
1第一張單曲專輯作品

200809 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200815 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200816 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200822 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200823 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

2第二張單曲專輯作品

200919 트레저 -사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

200920 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

200926 트레저 - 사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

200927 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

201010 트레저 - 사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

201011 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

3第三張單曲專輯作品

201108 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

201114 트레저 - 음 (TREASURE -Mmm) Show Music Core

201115 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

201121 트레저 - 음 (TREASURE -Mmm) Show Music Core

201122 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

YouTube限定表演舞台

TREASURE | MUPLY - KNOCK KNOCK KNOCK - 'BOY' & 'COME TO ME' & 'GOING CRAZY'

TREASURE | 1theK - GAP CRUSH - 'BOY'

TREASURE | MUPLY - 'COME TO ME' MUPLY ver. '

YG 데뷔그룹을 만난 아이가 하는 질문 (Feat. TREASURE) | ODG

200925 Tokopedia x Treasure : I Love You #TOKOPEDIAWIB TV SHOW

200925 Tokopedia x Treasure : BOY #TOKOPEDIAWIB TV SHOW

트레저 (TREASURE) |네이버 NOW.- 사랑해 (I LOVE YOU) [XR라이브]

Special Performance現場/錄影

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy)

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy) emoji ver.

TREASURE - ‘BOY’ SPECIAL PERFORMANCE VIDEO

TREASURE - ‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SPECIAL PERFORMANCE VIDEO

TREASURE - ‘음 (MMM)’ DANCE PERFORMANCE VIDEO (SPACE SET ver.)

TREASURE - ‘음 (MMM)’ DANCE PERFORMANCE VIDEO (HALLOWEEN ver.)

相關Cover表演
TREASURE: JIHOON x JUNKYU x MASHIHO x BANG YE DAM x PARK JEONG WOO - '왜요 (WAYO)' LIVE VIDEO

TREASURE : BANG YE DAM - HONESTY (Pink Sweat$ Cover.)

TREASURE : PARK JEONG WOO - SUPERSTAR (Ruben Studdard Cover.)

TREASURE : JUNKYU - Latch (Disclosure x Sam Smith Cover.)

TREASURE: PARK JEONG WOO x HARUTO - Stack It Up (Liam Payne x A Boogie Wit Da Hoodie Cover.)

TREASURE : Dance Performance Video (A$AP Rocky - Wild For The Night)

TREASURE : JIHOON x DOYOUNG x SO JUNG HWAN Dance Performance Video (God's Plan - Drake)

TREASURE : CHOI HYUN SUK x DOYOUNG Dance Performance Video (Babushka Boi - A$AP Rocky)

TREASURE : CHOI HYUN SUK x MASHIHO x YOON JAE HYUK Dance Performance Video (Be Like Me - Lil Pump)

200923 'Can't Take My Eyes Off You' LIVE COVER By JIHOON x JEONGWOO x YRDAM From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

200923 ‘MOBB’(MINO & BOBBY) LIVE COVER By HYUNSUK x YOSHI x JAEHYUK x HARUTO From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

200923 'Really Really'(WINNER) LIVE COVER By JUNKYU x MASHIHO x ASAHI x DOYOUNG x JUNGHWAN From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

TREASURE ＜How You Like That＞(By BLACKPINK) From Weekly Idol Cover Stage 4K

TREASURE X LINE FRIENDS [TREASURE STUDIO]特別企劃

[TREASURE STUDIO] EP01 - 너의 능력을 보여줘! Tell Us Your Attributes

[TREASURE STUDIO] EP02 - 누가 누가 우리 팀? Teams, Get Together!

[TREASURE STUDIO] EP03 - 시작해볼까 YO! Let’s Kick Off In Strength!

[TREASURE STUDIO] EP04 - 이 조합, 좋다규우~ Team Chemistry Off The Roof

[TREASURE STUDIO] EP05 - 우리 사히 친한 사히 Great Friends Make Great Things

[TREASURE STUDIO] EP06 - 아직 끝나지 않았다...! It's Not Over...Yet!

[TREASURE STUDIO] EP07 - 본격 캐릭터 만들기! 미션 현장 대공개! TREASURE Creates Characters! Action From The Scene!

[TREASURE STUDIO] EP08 - 사히팀 셀프캠: 모든 만남은 운명이었다! (소오오름) TEAM ASAHI SELF CAM: OOH...THIS IS DESTINY!

[TREASURE STUDIO] EP09 - 요시팀 셀프캠: 우리는 자연인이다 TEAM YOSHI SELF CAM: WE'RE FROM MOTHER NATURE

[TREASURE STUDIO] EP10 - 준규팀 셀프캠: 일단 귀엽고 보겠습니다 TEAM JUNKYU SELF CAM: UHM... WE'LL JUST BE CUTE

[TREASURE STUDIO] EP 11 - 트레저 캐릭터 최초 공개 TREASURE'S VERY OWN CHARACTERS!

[TREASURE STUDIO] EP12 - 트레저 캐릭터 이제 이렇게 불러 주세요! IT'S OFFICIAL– WE HAVE NAMES NOW!

電視綜藝及電台訪問相關節目

200923 “Kang Han-na's Volume Up” FULL Radio Show

200924 아이돌 라디오 [IDOL RADIO] ep.713. FULL Radio Show

200928 MBC《金信英的正午希望曲》FULL Radio Show

200930 Weekly Idol ep.479 TREASURE FULL Episode[ENG/INDO SUB]

사랑해❤️로 가득찬 트레저의 훈훈(?)한 인터뷰 감옥 탈출기💎 | Treasure_사랑해(I LOVE YOU) | 인터뷰감옥 | Prison Interview

We Call This
“THE TREASURE EFFECT”

開帖文件檔:

💎TREASURE ROTY投票系列💎 集氣ROTY！召喚刷歌投票師！
今日開始去投票！！！

1.
[MAMA x Mwave]
Categories:
> Best New Male Artist
> Artist of The Year
> Worldwide Fans' Choice

Vote here:
Vote on all 10 Accounts per IP Address once a day. Vote on Required Categories
教學：

2. AAA 人氣賞 -> Choeaedol[/quote]

刷Youtube:
要login
要720p以上
音量 50%以上，唔可以靜音
要聽晒，唔可以向前向黎飛
唔可以refresh/ 重播
每次聽完要重新search
唔可以入playlist循環播
聽夠十次要del觀看紀錄 (左上 setting>「歷史紀錄」>「清除所有觀看紀錄」>「清除所有搜索紀錄」

🗳MCOUNTDOWN PRE-VOTING

TREASURE’S CURRENT RANKINGS

#1 WHOSFAN
🔗

#1 MWAVE
🔗

#2 MNET JP
🔗

#1 IDOL CHAMP
🔗

#5 MNET KR
🔗

Vote now! Use multiple accs on WHOSFAN and 10 accs per IP address on MWAVE. If you have wifi and load you can vote 20x on mwave! Let's widen the gap☺

[整合］香港車瀡CP名 *官方CP*
1. 潭仔三哥/ 天芳yedam - yedam (藝潭) x yoshi (三哥/ 芳典)
2. 金鯊/ 金鯊朱古力 - junkyu (金俊奎)x asahi （牙鯊) / x jeongwoo (黑朱古力)
3. *尹光* - jaehyuk (尹材赫) x asahi (朝光)
4. 潭水魚 - yedam (藝潭) x jeongwoo (魚子哥)
5. 兩老?有冇其他提議 - hyunsuk (媽媽) x jihoon (爸爸)
6. *奎兔賽跑/ 天使與魔鬼* - junkyu😇 x doyoung😈 (🐰)
7. 紅豆沙/ 豆沙 - doyoung (All red lol) x / haruto (溫斗) x asahi (牙鯊)
8. 蝦蒸魚 - haruto (Ha) x jeongwoo (蒸魚)
9. *黑牛/朱奶* - jeongwoo (黑朱古力)x junghwan (牛b)
10. 吐痰/談兔 - doyoung (🐰) x yedam (潭)
11. 熊熊？- junkyu (樹熊) x jihoon (熊貓)
12. 貓砂 - yoshi (🐯) x asahi (鯊)
13. 婚紗 - jihoon (焄) x Asahi (鯊)
14. *芬芳* - jihoon (焄) x BangYedam(方)
15. *真寶石💎* - mashi (真) x hyunsuk (碩)
16. *鬥癲* - haruto (斗) x yoshi (典)
17. 三文魚 - junkyu (奎) x jeongwoo(魚)

食返個橙先本命List:

mmm認領List:

好橙尋人List:

麻煩見到自己個名自動cm自己個本命[/quote][/quote]

*********************
********
初一位
********
*****************
*********************
初一位集氣區及YG卡神跪拜區
請放底本命許願
你知道嗎？
心存正念便可得到心中所想
唆擺他人搶小卡會落恐怖地獄

抱住好橙嘅心情正皮一樓
每日投MAMA 投Idol Champ
投Choaedol刷MMM MV
投Rookie Of The Year
然後一到黃昏傍晚深夜就用任何音樂app單曲循環Orange

徵榮B圖中

芳典lm

好耐冇試過半日爆po多謝haters

帶好打得嘅奎b留名

真man留名 破紀錄勁快爆po

尹少lm

買個lunch 就爆post... 崔崔留名

帶埋成日俾我撚嘅奎仔lm

有佢哋傾得特別嗨...

即刻覺得熱鬧咗

勤力啲呀hater, 12月31日有望爆100...

真應該拎新人獎嗰幾日會瘋狂爆po

ADAM lm

窮撚都係諗住咁就算

最想睇校際音樂節嘅衫

tb chic奎

不了 留錢買公仔

Cls

YG發錢寒

TR12幾時有

最好唔好今年啦

唔好咁心急喇...好窮呀我

我要賣器官呀屌

屌

笑死

頂

我見itzy嗰幾隻早過我地都未出應該有排等

可摸耳出phone case

希望下年中

原來佢哋都有

我要攪枕

人形我有隻二哥啦開心使用中

可摸以買攬枕送真人

老公黨請離場
整頓此po風氣你我有責

乜鬼老公黨

dllm噴咗水

只可以話line好識揀團合作

hehe

屌好綠

不要去掩飾你想做十二隻老公嘅歪念

我dllm

攬住器官訓

兩次design 都有睇
係line 美代嗰陣整到差唔多...
唔關事囉...B團都出咗幾代喇傻仔...

cls

係呀

慢慢嚟唔洗急..

只想做哥哥

支那人真癲

cls 好癲

要不是CTM, 銷量邊會咁勁..

我見到仲有個係mk卡 都係收晒咁多張

Jm9

有開mic冇辦法

無人再話佢哋唔開mic

做乜嘢

12隻依啲叫enjoy 舞台
佢哋唔明架啦 睇開18線團

原來係咁做咩要edit

我好靚仔

又啱喎

其實係,...

book 驗眼

帶仔仔lm

師兄

無睇錯你

好似idol都有得上之前見nct同the boyz都有成員上過

idol都上得 夠歲數就得
我都想睇rap dee佢一定入到final

夠啦 啱啱好踩界 05年 衝啦

唔是孫

冇話和好
只係硬跪

打歌都無上..

欸毒撚點唔認得你 奶奶有啲老人癡呆 年紀大體諒下

唔一定要在學 好多都係自退生參加 第二季個冠軍都係自退 不過日本人就唔知得唔得 好想佢上呀 咁下年雪treasure嗰陣就有嘢睇

Mnet節目不了
睇完造假啲官方回應就更加不了

YG唔好去幫Mnet 加人氣...

Mnet真係不了當年都係有YG參加先睇

smtm真係

只係為咗睇Bobby mino

越黑越紅
只可以怪我哋12隻太正常

仲有ONE

都唔知羡慕邊個好

幾時先唔開美顏磨皮

why noy both

人哋Winter fancam 5千萬..

我全部都要！

嘩好似d公開戀情放閃post咁

榮榮靚過娜娜

第一張榮b好似女仔

Sweet過尹光

開咗filter

屌 你講有隻手係度我先見到奎仔仲要拉後佢隻手

奎仔隻腳仲要搭住榮b隻手

真tm 次次條片都話想見佢哋一面

永遠16歲

佢係咪有mon post..

我今年14歲啦

佢哋真係唔怕尷尬

嘩咁真係唔熟都唔會做...

我以為你41

我頂你 細聲啲啦

仆街

你都無加密度

上次已經想笑...

Ok我細聲啲
我以為你41

ok

緊係啦
因住佢打鳩你

崔崔好可愛

忙內崔b

呢個樣好嬲打

佢打機贏咗個得戚樣

呢啲唔係cute...係Swag..
唔好話家姐唔幫你喇..

好想打佢...

呢個都係

yg

偽忙內 點解可以咁得意

可能因為公司都覺得會成個mk仔咁

Good job

Today is Monday.

佢連呼吸都係cute

鯊b：哦 是但啦 求其啦 whatever夠鐘88

幾時先唔用呢啲美顏睇咗兩次先認得係真真

個fans話自己對眼靚啲嗰陣 佢完全唔想問點解reaction都懶得俾
：啊 係囉
好橙

正念祈禱

要返廠update下

做得好黑髮mk 先係世一

笑死
佢心諗: 你覺得我會嬲豬？收線啦bye

個嘴整到勁紅

AI program：對唔住 我唔清楚你講緊喵野

又玩脷

好得意呀

Diu 點解MBC重複upload過個live
冇左oh lala 同鳩叫

但好多人已經save低

勁可愛囉我條仔

好可愛榮b

畀我都會del 喇

笑死因為玩得太癲

越睇越

又係唔知羨慕邊個好系列

Why not both

K站K4同YG今個禮拜有得交收

YG特典

好興奮

買晒k4希望特典都收到奎榮

見到就興奮

你之前又話要二哥？
咁花心

我宣佈treasure maker全部都芯
除咗我本命芳典副命11位

G持呢pair

@滿分巴

特典係咪都係隨機

滿分巴要拆卡

係 除非拆卡

芳典缺乏兄愛

好襯呀，我都支持

想話咧：見佢個gif 其實好細，買得多自動揀郵寄，唔好整皺我啲海報

唔好啦

拆卡係咪都有喇

拆卡會唔會可能要再等 因為要慢慢分

問緊不過等下啦人哋又唔係full-time代購
一兩星期唔太過份

我愛金本芳典

係呀 我本命芳典呀

死人冧樓都唔會改變嘅事實

佢咩事呀

羅本靚仔到

抽唔到就印佢出嚟

黑版誘惑到呢

跟機

牛b點解咁可愛

Because 5years is cute

clsbb

想瘋狂帶佢去食嘢

真係好q得意明明都中四 點解仲咁𠹌q 韓國啲仔仔食咩大

小學雞英文

好襯佢年紀
不過崔崔做合理啲

佢猶豫緊個位應該係諗緊點用英文答而唔係諗揀咩

食到又高又靚仔個樣似我哥行為似我細佬

其實15歲變完聲未 印象中f4有啲男仔先岩岩開始變高

應該仲變緊過多兩年不得了

我細佬

應該仲有得變 魚仔上年把聲都唔係依家咁

好大陣mk味
仲要好多無身高

형아형아 가자가자

佢依家靚
把聲已經好撚man

佢開咪唱mmm 個陣兩聲ay 把聲man到

係呀，同埋YG 真係好識養聲⋯
你睇潭仔，把聲由細靚到大

大家都係靚聲王

然後俾我整咗呢幅圖出嚟

Dllm

yg 就係個例子

我真係唔敢

師姐師弟we connect

佢真係好勁 啲轉音不得了 同魚仔都好frd

霸道總裁金本芳典

想同佢一齊瘋狂加班

好在我就趕完deadline

投MAMA

頂佢

呀哥日日都對我咁講

牛b: 冬甩呀

最尾個小表情勁cute

ok今日開始我係你細妹

最尾個表情

唔想做渡邊溫斗姨媽

有個靚仔侄仔喎

佢似係跟稿讀讀完先知中伏

夠啦

Dllm 黑粉

心諗TME 又玩鳩我

dllm笑到我

但係個妹成日俾帽個老公戴

冇計 你阿哥啲同事太正

講出嚟自己都唔笑嗰下勁

想睇佢哋扮翻

大型崩潰現場

仆你個街依個gif真係睇幾多次都覺得好好笑 你勁賤

我今日碌twitter都見到 正確宣傳手法

真係靚又不失雅氣
有時好怕啲專輯大大個人樣印上封面
拎出街尷尷尬尬咁

我嘅興趣同日常就係撚金俊奎
我都覺得好仆街奎仔個反應

YG好似所有專輯都係冇人樣

人人有份永不落空

YG世一

張gif較快咗仲好笑

咁擺住我以為係本簿，又幾靚喎
同張枱好襯

仲要reply多幾次

Replay

我抽到簽售一定叫二哥錄 54321溫書做功課

頂
諗起都

好自戀

佢勁有自信

尹師兄

好得意呀..

Pre-debut 榮榮, 有冇人當時唔識欣賞榮榮嘅埋嚟望下喇...

頂我個仔喺格離嗌到好似個noona跌咗落井咁

肥仔榮都好可愛

芳典心諗晚晚都嘈住我同大佬崔談心

以前嘅自拍

睇到我都尷埋

肥仔都係潛力股

係..
佢真係除咗髮線問題, 所有嘢都好正..
又有愛心, 會喺小區做義工

係咩...但係呢個係pre-debut前好耐之前..
我以為佢自己去做咋..

平時放假宿舍一定打機都嘈到仆街

明明佢冇伸脷 典解會覺得呢張咁仁 佢真係好正

呀哈哈
我發覺自己嘅笑聲都逐漸榮仔化咗

我男朋友

Cls爆晒咪

而家個啲可摸耳唔好再用filter

我仲有貨, 要唔要睇...

明明唔用仲心動..

唔用先係最靚仔最真實嘅樣
我諗起佢出道專張特典 到而家我都唔敢帶出街

想同oppa去旅行

내 남친

高手
又要撩完人又要怕醜

典仔 好乖 係好哥哥

好似第一次見 典仔 泳裝

想睇高清

有邊個唔想？

中同:

Oppa:

鳩佬mapS2

我啱啱想咁講

想做個細路 典哥哥教游水

又bin
但中同樣都好cute

T-MAP佢真係好cute

頂
中同真係我啲中同樣嚟

鄰家弟弟

但出咗道之後..

我中同都同上面張相90%似唔想再見到

仁味重

可能你幫你中同執下look都會變靚仔

睇下佢啲眼睫毛...

叫佢跟榮榮著衫同埋化妝...

仲長過我

好鍾意男仔眼睫毛咁長

有種魅力

出浴照

綠色心心

Mk 個頭好似直翻

佢啲笑好似真係特登笑出聲咁睇到我都尷埋一份

越來越多emoji

好trap啊崔崔

jyp vs yg嗰陣已經mark定咗佢 Seunghun同田雄sorry 係冇二哥份架

又話唔鐘意누나

正輯

누나係咪出咗啲乜事

究竟要砌幾耐
仲有棵西蘭花

又伸脷

戴眼鏡都撇唔甩浸仁味

死囝呃我哋

宜家已經追番上黎喇

咪係

算你啦
罰你睇多啲我嘅直拍

今次個누나係咪好靚女

我係mark 實榮榮, 潭仔, 來星同埋美談,Sorly, 我都係無二哥

咁快有個人fans名？我淨係想做treasure maker咋喎最多可以叫埋我做喲羅本同埋寶石們

我講漏咗潭仔

[member]

可能係

大6fans好似係

I see no difference

潭仔已勝出

終於都有

姼

偽毒

一模一樣

以為有翹手

偽毒可恥

我都mark左潭仔 來星 美談
雖然mark mark下太耐唔記得咗

唔係咩

美談嗰時好charm

diu

尷尬的右手抓住自己件嬲 笑死

當時都比美談電到
但tb時期完全另一個人嚟

係, 自信對男人真係好重要

教下我個frd先...

笑死硬晒..個拳頭

佢依家去左邊

又係畀菊花玩謝嘅人
但佢都係意志唔夠堅定
為佢應援

可能會同到BX, 昇勳去C9, 佢啲氣質都好啱CIX..
不過無如果嘅

Oppa

今日oppa 好靚仔..

不知何處嘅右手

정환오빠

當個兵先喇...做演員有著數

Hi친구

你當丁海寅, 朴敘俊,安宰賢呢啲當完兵先做演員係傻嘅咩..
演員全盛時期唔同偶像...

呢首舞台loop咗幾日 真係好正 許願正專

[TREASURE STUDIO] EP13 - 트레저, 캐릭터가 되면 얼마나 귀엽게요? TREASURE'S THE CUTEST WHEN THEY'RE CHARACTERIZED!

究竟我睇咗啲乜

cls全部都好鳩

崔崔好得意撚多啲佢啦

救命十二個完全唔正常

啱啱先喺度聽緊vvs

器官笑得幾開心

轉頭睇下先

陣間睇下先

打自己係咩挽法

牙典笑死我

一堆日本色鬼

打patpat

睇咗3分鐘都覺得cls